{
  "id_query": "23187873",
  "total": 18382,
  "total_current": 200,
  "max_score": 70.138054,
  "origin_question": "Máy mình ip6 32g IOS 11.0.3 nóng VS nhanh hết bin . Bạn nào có giải pháp gì k chỉ mình với ?",
  "hits": [
    {
      "score": 25.45158,
      "id": "22383334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ mình cách hạ ios 11.0.3 xuống 11.0.1 vs",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Lưu ý: khi tải về bạn chọn phiên bản iOS 11.0.1 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.071701,
      "id": "26047372",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e tắt các ứng dụng và tắt độ sáng màn hình mà vẫn tụt bin. Và khi dùng wifi thì máy nóng và nhanh hết bin. Nguyên nhân do gì v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại thêm trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm cũng như xung đột với hệ thống gây hao hụt pin và nóng máy, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.502419,
      "id": "21059938",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao con ip6 của mình sài nhanh nóng vậy. Có bị sao k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy nhanh này xảy ra bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.97189,
      "id": "25341452",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho hỏi chút mình dùng iPhone 6 32g đã lên ios 11 vào Facebook chỉ chạy được vài dòng xong hết là như nào ah",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.648718,
      "id": "21174089",
      "field_search": "question",
      "question": "Giải đáp giúp mình vs",
      "answer": "Chào chị Hiện em kiểm tra không thấy tin nhắn trước đó của chị nhé. Mong chị thông cảm và cho em xin thông tin chị cần hỗ trợ được không ạ?Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.644716,
      "id": "28141356",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn kiểm tra giúp mình máy của mình có IMEI xxxx79064084528 là máy kiểu gì nhé , code MGA92ZP/A..giúp mình với,Bạn kiểm tra giúp mình máy của mình có IMEI xxxx79064084528 là máy kiểu gì nhé , code MGA92ZP/A..giúp mình với",
      "answer": "Chào anh, Dạ thông tin imei sản phẩm của anh em đã kiểm tra không có thông tin sản phẩm anh nha,nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com anh vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng của anh để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.567564,
      "id": "21345493",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa iphone vs oppo thì dòng máy nào xài nhanh nóng hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Giữa 2 hãng điện thoại này thì quá trình sử dụng cả hai sản phẩm của 2 hãng đều có mức độ nóng lên tương đương nhau bạn nhé. Khi bạn sử dụng các tác vụ nặng, kết nối mạng 3G, 4G máy sẽ nhanh nóng hơn khi bạn sử dụng bình thường với các tác vụ nhẹ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.517769,
      "id": "20483855",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 5 ngày mà bin nhanh hết ..e có thể đổi máy được k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra xem sao nhé. Nếu có lỗi do nhà sản xuất trong 1 tháng đầu tiên thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.401424,
      "id": "22060378",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thường bị nóng nếu sử dụng liên tục thì máy có vấn đề gì không hả bạn?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sử dụng máy liên tục thì máy sẽ nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.136938,
      "id": "22378193",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy mình 6s plus nâng cấp lên ios 11.0.3 thì wifi yếu và lên fb nó lãng đứng và tự nhiên thoát ra luôn chỉ mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thử lên Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.056452,
      "id": "22630166",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Máy mình đang chạy IOS 9.3.1 và hiện tại đã có IOS 11.0.3 ở phần cài đặt nhưng chưa tải về. Giờ mình muốn lên IOS 10.3.2 hoặc 10.3.3 có được không. Và cách tải về như thế nào, mong QTV chỉ giáo Mình dùng ip6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu nâng cấp thì máy sẽ lên thẳng iOS 11.0.3. Không nâng được iOS 10.3.3 hay 10.3.2 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.03775,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.41513,
      "id": "18305680",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bạn cho mình hỏi sao màn hình mình gần chỗ phần trăm bin nó hiện cái động ai biết giúp mình tắt với tks",
      "answer": "Chào bạn !Rất tiếc mình chưa hình dung được thông tin của bạn.Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.316254,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.264488,
      "id": "22260917",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios 11.0.2 mà pin tụt nhanh quá. Có cách nào k qtv. Mình dùng iPhone 5s",
      "answer": "Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.108496,
      "id": "18345471",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,hầu hết store tgdd nào cũng có máy 6 32g màu xám đúng k ạ.",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha, không kinh doanh màu xám ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.980207,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.962788,
      "id": "20136779",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua tối qua kẻ tgdd mà dùng chỉ lướt mạng tí va nghe nhạc mà bin sụt nhanh và bị nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.918829,
      "id": "22425179",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bh có nên lên ios 11.0.3 không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm cập nhật cho máy lên IOS mới nhất sử dụng không vấn đề gì bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.91637,
      "id": "32148572",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 được khoảng 4 ngày mà máy dùng nhanh hết pin hơn con ip6 cũ của mình là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy hết pin nhanh cụ thể như thế nào, hiện tại bạn sử dụng bao lâu hết 100% pin và hoạt động trên máy bạn cụ thể như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.844479,
      "id": "29663478",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi ip6 chơi game liên quân có nóng bin ko z, có nóng làm cách nào để giảm lại hay không cho nó nóng pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn chơi game nặng thì máy sẽ nóng nhiều và cũng sẽ làm nhiệt độ pin tăng nhé. Và điều này thì chỉ giảm khi bạn không chơi game nặng, và chỉ dùng các ứng dụng nhẹ thôi nha. Nên máy chơi nặng bị nóng lên là bình thường, bạn không cần lo lắng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.790686,
      "id": "20192145",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc nhanh mà cũng nhanh hết pin, dùng 3-4 tiếng mà 100% còn 20%, vậy có ổn k? Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn,  Theo mình thấy thì thời lượng pin này trên máy bạn là tương đối ổn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.78387,
      "id": "17452947",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 16gb vs ip6 32g thì tính đặc nổi trội hơn nhau là gì",
      "answer": "Chào chị, Dạ Iphone 6  32Gb nổi trội hơn về bộ nhớ của máy đó ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.671597,
      "id": "17812795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , iphone 6 32g có những màu gì thế bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ, hiện máy iPhone 6 32GB này bên em đang kinh doanh màu vàng đồng anh nhé, nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55883,
      "id": "19213123",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua con này nhưng mình ở xa ship kiểu gì bạn có bảo hành với tặng kèm các thứ k",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thông tin khu vực bên em sẽ hỗ trợ ship hàng giúp anh, sản phẩm có đi kèm các kèm phụ kiện và có bảo hành anh nha, anh cứ yên tâm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.551203,
      "id": "29626600",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chi nhanh khoái chau hienj tại có máy iphone 6 32g k",
      "answer": "Chào chị,Em kiểm tra thì thấy sản phẩm đang có hàng ở siêu thị Thegioididong chi nhánh Ngã tư Dân Tiến, xã Dân Tiến, H. Khoái Châu, T. Hưng Yên Điện Máy Xanh Đội 2, thôn Yên Lịch, X. Dân Tiến, H. Khoái Châu, T. Hưng Yên (Ngay ngã tư Dân Tiến), nếu được chị có thể cho em xin tên và số điện thoại để Thegioididong giúp chị làm hồ sơ mua hàng ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.337315,
      "id": "24278413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng có nhanh hết lắm ko nhỉ vì mình thấy chỉ được 1810 mAh thì có yếu quá ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì pin cũng không yếu lắm do hệ điều hành IOS tối ưu khá tốt nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng khi không sử dụng hoặc giảm độ sáng màn hình để kéo dài thời gian sử dụng pin hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311323,
      "id": "19152374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Thủ tục nhanh k bạn",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Thời gian làm hồ sơ góp cũng nhanh chị nhé! Mất khoảng 30 phút đến 2h tùy vào từng hồ sơ, nếu như muốn tiện, chị nên duyệt online bằng cách đặt trên website, sẽ có nhân viên công ty tài chính duyệt hồ sơ qua số điện thoại nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.299114,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi qtv. Lúc ios 11 thì sạc pin bình thường. Giờ mình nâng cấp ios 12.0.1 thì sạc máy rất nóng. Nóng hơn mình chơi game và đang sử dụng 4G nữa. Chỉ lúc sạc là máy nóng thôi khi máy đầy 100% thì dần dần mát trở lại. Nếu sạc nóng máy như vậy có ảnh hưởng máy sau này ko qtv. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì anh có thể tham khảo  để máy đỡ nóng hơn nhé. Và nếu máy nóng quá nhiều thời gian  dài thì cũng không tốt cho máy anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.28436,
      "id": "19390273",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân Mobile khoan hơn 2h liên tục là máy hết bin ak. Ad giúp e vs bin có bị chai k ạ . Tại em mua cũ",
      "answer": "Chào bạn.Với viên pin 1810mah thì bạn chơi game Liên Quân trong 2 giờ mình thấy như vậy cũng tương đối bình thường thôi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.11527,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.09964,
      "id": "27819203",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10.3.1 có nên nâng cấp lên ios12 không và ios 12 có nhanh hết pin hơn không",
      "answer": "Chào bạn,iOS 12 hiện tại vẫn đang là bản Beta, chưa ổn định và còn nhiều lỗi. Nếu bạn đang sử dụng iOS 10 thì nên giữ nguyên, không nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.05864,
      "id": "25053643",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy chậm vậy ạ với lại nhanh hết pin quá",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chậm khi bạn dùng các tác vụ gì và máy dùng liên tục được bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.044952,
      "id": "24205529",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào ios 10 không để mình mua add kiểm tra hô minh với",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì vẫn còn sản phẩm iPhone 6 32GB với IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập anh nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 anh nhé nên bên em không kiểm tra được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.92009,
      "id": "30444122",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G còn những màu gì bạn?",
      "answer": "Dạ chào chị Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em chỉ còn đang kinh doanh sản phẩm với màu vàng đồng thôi chị nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.839085,
      "id": "30880179",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chỉ có 1810 mAh liệu có nhanh bị hết và chai pin k?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Về độ chai Pin nhanh hay chậm thì tùy thuộc vào các sử dụng của mỗi người bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.82811,
      "id": "25123693",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi mình mới mua con huawei chauw đc 1 tháng mà máy hết pin nhanh,lâu lâu lag quá mình muốn đổi con này bù nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh Thành Nếu máy của anh có lỗi kĩ thuật về pin thì anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gân nhất, bên em sẽ đổi cho anh 1 máy tương đương nếu anh mua máy tại hệ thống bên em chưa quá 1 tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.68447,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.590274,
      "id": "19664339",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy đc hai tuần. Máy chạy cũng mượt nhưng vào fb và vào cam360 thì máy nhanh nóng và nóng lên nhìu ạ. Như v có bị lỗi gì k ạ. ,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng, dùng camera hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.562081,
      "id": "22757745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Ios 10.3.3 có bị khóa chưa vậy, và ios 11.0.3 có về được ios 10.3.3 ko vậy qtv. Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 10.3.3 hiện đã bị khóa, nên không thể hạ về được iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.542053,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.469738,
      "id": "30908110",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này với xiaomi note 4x máy nào chơi liên quân mượt tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ chơi liên quân tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.301692,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi: May\" em lúc mới mua là iOS 11.0.3; hôm trước Em mới nâng cấp lên iOS 11.2. 5, nhưng máy tụt pin nhanh quá. Vậy làm cách nào để em trở về lại 11.0.3 như lúc trước ah ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi nâng cấp rồi thì hãng không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.299323,
      "id": "32089848",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang xài HĐH ios giờ mình chuyển qua xài HĐH android nhưng những hình ảnh lưu video đủ thứ trong ios chuyển qua android dc k ad. Giải thích giúp với.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn lưu trong thư viện hay trong iCloud hay trong cụ thể phần nào trên máy iOS để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296689,
      "id": "27049094",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mau nóng với mau hết pin . Khi không dùng em tắt wifi và để tối màn hình. Nhưng rất mau hết pin và nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.29581,
      "id": "32067054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6   của mình bị chai bin rồi..  mau hết bin và tắt nguồn hoài.  Giờ mình muống thay bin mà ko biết giá cã ntn.   Mình mua Iphone 6  tại tgdd",
      "answer": "Chào anh Nếu anh mua máy tại Thegioididong sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay , sửa chữa và báo giá sau nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.269682,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi máy này chơi liên quân mượt k bạn load game nhanh k bạn chơi liên quân liên tục khoảng mấy tiếng bạn k bật âm thanh độ sáng 30% bạn",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game trên mượt , load vào Game nhanh bạn nhé . Pin của máy chơi Game liên tục có thể đạt được 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.200811,
      "id": "20723558",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỏi iphone 6 32gb có nóng máy nhanh ko?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này mày dùng lâu thì chỉ hơi ấm thôi chứ không nóng lắm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.174391,
      "id": "21070489",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy ip6 có độ phân giải là hd hay full hd mà mình xem được youtube với chất lượng cao nhất là 1440p",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì độ phân giải cao hơn HD đôi chút nhé. Và với sản phẩm iPhone 6 thì hỗ trợ xem Youtube độ phân giải tối đa là 1440P nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.129126,
      "id": "18765398",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở khu vực trường chinh. hoặc giải phóng bạn nhé",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em đã tạm hết hàng ở siêu thị Thegioididong.com anh yêu cấu nhé. Hiện anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác thử anh nhaThân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.065218,
      "id": "23925227",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6 của mình đang chạy hdh ios 11.1 có nên lên hdh 11.2.1 không máy mình bị nóng và hao pin quản trị viên tư vấn giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang gặp phải lỗi thì bạn có thể tiến hành cập nhật phần mềm cho máy để vá lỗi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0259285,
      "id": "25683041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, lúc mới mua máy Ip6- 32Gb đã chạy IOS 11.0.3, hôm qua em nâng lên 11.2.5 cảm giác chạy vẫn ổn, chỉ là pin tụt rất nhanh (sao cũng IOS 11 mà có sự khác nhau thế?). Giờ em hạ xuống 11.0.3 thì máy trở lại như ban đầu không? Em dùng ITunes vẫn hạ được như thường",
      "answer": "Chào bạn,Hiện Apple đã không còn hỗ trợ cho máy hạ xuống phiên bản 11.0.3 nên tạm thời bạn có thể nâng cấp máy lên phiên bản mới hơn xem có khắc phục được tình trạng này không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.997193,
      "id": "21087845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip 6 32gb bản ios thấp hơn ios 10 hiện tại, có k bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iphone 6 32GB phiên bản IOS 10 thôi anh ạ, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.972807,
      "id": "26851814",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 chưa dc 5ngày  mình muốn hủy trả góp và trả thẳng thì mình chịu phí ntn a. Có thể giải thích kỹ giúp mình với. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi,  anh hủy hợp đồng trả góp được anh nhé. Và anh sẽ không phải chịu phí ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.953016,
      "id": "23981505",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lên ios 11.2.1 thấy tình trạng nóng máy xuất hiện nhiều hơn 11.1.2. Nghe ns 11.2.1 khắc phục lỗi nóng máy với thoát màn hình mà vẫn bị. Cho e hỏi như thế có ảnh hưởng gì đến máy k. E nên làm ntn khi nóng máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9332695,
      "id": "22374950",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ss s7 cái nào có tốc độ load game nhanh hơn vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iPhone 6 có điểm antutu khoảng 79215 điểm, nên hiệu năng chơi game có thể thấp hơn so với máy Samsung S7  có điểm antutu khoảng 131519  điểm bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.925961,
      "id": "23181567",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang ở ios 11.0.3 có nên cập nhật ios 11.1.1 k ad",
      "answer": "@Tạo: sao ad k tl",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.850603,
      "id": "21970670",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua 2 máy ip6 32G , A/C cho hỏi cửa hàng có khuyến mại gì k ạ? và ip6 32g còn nhữbg màu nào ạ",
      "answer": "Chào chị TrangChị là khách hành thân thiết của Thegioididong.com và mua nhiều sản phẩm thì có thể liên hệ tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ ạ. Hiện bên em chỉ có Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.819551,
      "id": "30596436",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao Sài nhanh hết pin á",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.795644,
      "id": "27121992",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy 1 tuần  lúc mua máy có sẵn ios 11.3 . Mình vừa mở máy lên thì nó yêu cầu cập nhật lên ios 11.3.1 mình bấm để sau thì nó ghi là sẽ tự update nếu mình sạc từ 23h đến 5h sáng , mình mới xài k bt cái này là gì hết . Cho mình hỏi luôn là ios 11.3.1 có mượt như ios 11.3 k ? Mong ad trả lời sớm",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này giúp:-Cải thiện tính bảo mật của iPhone/ iPad.-Sửa lỗi không sử dụng được cảm ứng trên iPhone 8 nếu như bị thay bằng màn hình không chính hãng.Ngoài ra, máy sẽ tự update nếu bạn cắm sạc trong khoảng thời gian từ 23h đến 5h sáng và có kết nối wifi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.791969,
      "id": "27849736",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi sạc pin iPhone nóng máy co ảnh hưởng gì đến máy không ạ,  anh chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường, không phải lỗi > không khôi phục được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.77953,
      "id": "19805892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện nay mình ra cửa hàng thế giới di động thấy cửa hàng nào cũng lên ios 10 hết rồi. Vậy các bạn quản trị viên cho mình hỏi lên ios 10 thì mình chỉ lướt web check mail nghe gọi check facebook và chụp ảnh liệu iphone 6 có dùng mượt mà không?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB lên iOs 10 dùng vẫn mượt mà, và dùng tốt anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.72755,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.61518,
      "id": "25368480",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn chỉ mình với Tầm thời điểm này có chiếc iphone nào tầm 7-8 triệu mà chụp ảnh mượt, chiến game tốt,pin thì tầm chơi đc trên 12 tiếng với Mong bạn phản hồi sớm",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, trong tầm giá này thì chỉ có lựa chọn là iPhone 6 thôi bạn nha. Tuy nhiên, về thời lượng Pin bạn đề cập thì máy khó có thể sử dụng liên tục trong 12 tiếng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.564814,
      "id": "22984939",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV giúp mình với . Mình có chiếc ip6 mua tại TGDD hôm trước lỡ tay cập nhật lên ios 11.0.3 dùng thấy không mượt . Bây giờ muốn đem đến cửa hàng nhờ hạ xuống bản ios 10. thì có mất nhiều thơi gian ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 không còn hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5570965,
      "id": "19709623",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em nóng nhanh vậy ad,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.554183,
      "id": "23781400",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi bên bạn còn có Iphone 6 Plus 32G hoặc 64 G k hả?",
      "answer": "Chào chị XiêmDạ, rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus nữa, mong chị thông cảm. Tuy nhiên bên em hiện đang vẫn còn nhiều sản phẩm khác có cấu hình và chất lượng tương đương, chị có thể tham khảo thêm nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.549784,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5188265,
      "id": "21612369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy con ip6 32g hôm qua tại tgdđ. Sao nghe nhạc, xem video âm thanh bthg mà chuông cuộc gọi đến chỉ có rung k có âm thanh vs lại game cũng k có",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé, còn về game bạn có thể truy cập vào Appstore để tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.459599,
      "id": "21520114",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip5s. Het bin nhanh",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.384972,
      "id": "26195596",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tính reset lại máy mà mình quên mã giới hạn có cách nào khắc phụ k ạ mình cũng quên mã id rồi giúp mình vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn \"\" ạ. Và nếu bạn quên mật khẩu ID thì lấy lại theo cách  nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.348763,
      "id": "27486910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao đt mình ở phía trên từ loa sang phải á nó nóng lắm rồi bên phần bật volum thấy máy khặp khều do bin bị gì hay là hư ron v ad ? Thấy nó nóng lắm .",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì bạn có thể tham khảođể máy đỡ nóng hơn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.331835,
      "id": "20468269",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua được 1 tháng đt không rơi vỡ gì hết mà màn hình bị vênh lên không khớp với khung máy",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ kiểm tra và nếu cần bên em hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra và hỗ trợ sửa chửa thay thế giúp anh đó anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.316534,
      "id": "24647365",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua iphone 6 này bin vs máy vó zin k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm chính hãng nên cả pin và thân sản phẩm lẫn mọi thứ trong sản phẩm đều zin nến cứ an tâm anh nhé, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.297214,
      "id": "29617036",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả máy lại lỗ 20% chỉ thu tiền mà không có chứng từ gì",
      "answer": "Chào anh ! Dạ mong anh thông cảm giúp em nha, chính sách bên em đã quy định sẵn như vậy rồi ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.289022,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.194878,
      "id": "29409130",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua dùng đc 1 ngày chỉ lướt web + fb với nghe nhạc ko chơi game mà máy lúc nào cũng nóng dữ v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.192945,
      "id": "23384426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy ip6 camera trước có 1.2mp. Nhưng với các dòng android khác camera trước cao hẳn ip6. Với trang bị camera độ phân giải như v thì cho e hỏi cam 1.2mp của ip6 có điểm mạnh, yếu nào so với các đt thông minh khác ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì camera máy được công bị những công nghệ tốt nhất, sử dụng linh kiện cao cấp từ Apple nên với 1.2 MP thì máy không hề thua kém các camera 5MP hay 8MP của Android nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.186106,
      "id": "28054720",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhà mình có chi nhanh thái bình k ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm điện thoại iPhone 6 32GB có hàng tại nhiều siêu thị ở khu vực Thái Bình:- Khu Nhân Cầu 2, TT. Hưng Hà, H. Hưng Hà, T. Thái Bình.- Thôn Vĩnh Trà, Xã Nam Trung, Huyện Tiền Hải, Tỉnh Thái Bình.- Số 02, đường Hoàng Văn Thái, tổ 15, P. Trần Lãm, TP.Thái Bình, T.Thái Bình....Không biết anh ở khu vực nào để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154335,
      "id": "21740433",
      "field_search": "question",
      "question": "E muấn mua ip6 với chương trình chả góp 0đ thì cần những gì ạ với lại thủ tục có nhanh không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh hiện đã có đủ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, anh có thể chọn tham gia cùng gói lãi suất 2.2% của FEcredit với mức trả trước 0đ góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp 1.003.000₫) anh nha. Và thời gian nếu xét duyệt online sẽ trong khoảng 24h đó ạ, còn với thủ tục xét duyệt trực tiếp cửa hàng sẽ từ 30p - 4h anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.116869,
      "id": "20600891",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear thế giới di động mình có mua một máy ip6 32g o cửa hàng nhưng vừa chỉ dubgf 2 ngày thì thấy ở một góc máy có dấu hiệu hơi bị lỏng màng hình với thân máy xục xịt, thì không biết có đổi may moi đc ko máy mình xài ko rơi rớt và voi nc gì cả",
      "answer": "Chào anh Minh,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.077583,
      "id": "24649324",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình chạy ios 11.2 có thể hạ xuống bản nào được",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp máy xuống iOS thấp hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.067462,
      "id": "22620391",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có Nên lên ios 11 k ak.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có nhu cầu dùng những tính năng mới thì có thể nâng cấp, còn nếu máy đang chạy ổn thì chưa cần nâng cấp vội anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.063877,
      "id": "24633732",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đổi từ SS J 7+ (mới mua tại TGDD đc 2 tháng) sang IP6 32G thì như nào bạn.",
      "answer": "Chào anh,Nếu mình mua sản phẩm mới bên em còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, bên em sẽ thu mua lại giúp mình ạ, không biết là mình mua sản phẩm với mức giá bao nhiêu và ngày mua cụ thể để bên em hỗ trợ hoàn tiền cho mình được bao nhiêu ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.035113,
      "id": "23995872",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua ip6 chưa được 1 tuần. sử dụng mọi thứ đều ổn. nhưng khi chơi game nặng thì chỉ 5p sau là nóng máy. tình trạng nóng máy như vậy có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5p đặc biệt là kết nối 3G hay chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0214615,
      "id": "19943008",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua ở TGDĐ, thi thoảng bị đang gọi điện thì bên phía kia không nghe thấy gì . Nó là lỗi gì , giải quyết như thế nào nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.014875,
      "id": "21512620",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip5s nhanh hét bin",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.99805,
      "id": "23869094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip 6 32gb được 3 tuần rồi có được dán kính miễn phí 3 thág đầu k ạ? Còn máy rất nhanh hết pin thì có được đổi máy khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị.Nếu lúc chị mua máy và chị có dán màn hình(có phí) thì bên em mới hỗ trợ chị bảo hành miến dán 3 tháng dán lại tối đa 3 lần ạ, còn trường hợp máy nhanh hết pin chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra lại sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.97374,
      "id": "24532893",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6 Chạy IOS 11.2.1 ( Pin chai 94% )Những tác vụ thường hầu như máy mất pin k nhanh nhưng mỗi khi chơi game ( Nhẹ ) Hoặc xem Youtobe thì máy có vẻ tụt nhanh hơn mình có lên Hạ xuống 10.3.3 không ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì hiện này ios 10 trên máy đã bị khóa lại rồi không hạ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.895481,
      "id": "24316504",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 32g này có khuyến mại gì không ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc sản phẩm không có khuyến mãi chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.860197,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.853181,
      "id": "22746283",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hướng dẫn mình lưu ảnh dữ liệu lên icloud đc k ad? Máy mình ip6 2017 đang chạy ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào các file ảnh - chọn xem ảnh - chọn biểu tượng ở góc trái - chọn Icloud rồi chia sẻ lên hoặc bạn vào Cài đặt -> Icloud -> Ảnh -> bật Thư viện Ảnh Icloud dể tự động đồng bộ bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.839355,
      "id": "21174019",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình pin còn 40% đang bình thường thì tự nhiên sập nguồn,khởi động mấy lần mà vẫn k lên.Cho mình hỏi có cách nào giải quyết đc k ạ(máy iphone6 plus ạ ).Xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cắm sạc khoảng 30 phút rồi mở nguồn xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.802331,
      "id": "18510646",
      "field_search": "question",
      "question": "Có sạc nhanh k nhỉ. Hay chỉ sạc thường thôi",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này không hỗ trợ sạc nhanh nha anh,  sạc thường anh nhé. tuy nhiên thời gian sạc cũng không lâu anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.766016,
      "id": "23273021",
      "field_search": "question",
      "question": "thông tin máy là IOS 10, nhưng sau khi mình mua máy về thì đã mặc định là iOS 11? giải thích dùm đc không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng lô hàng sản phẩm thì máy sẽ có hê điều hafngh khác nhau đó anh. Có thể sản phẩm của anh thuộc lô hàng mới nên mới được hãng cập nhật lên IOS 11 đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.758049,
      "id": "22425797",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng này có lên ios 11.0.3 không v ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này hỗ trợ lên ios 11.0.3 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.706732,
      "id": "17852688",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 32g đang ios 10.2.1 mình lên 10.3 có cải thiện về độ mượt không? Hay pin có bị sụt nhanh không?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 khi cập nhật IOS 10.3 theo trải nghiệm của mình là sẽ khá mượt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm còn pin thì không hao nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.701269,
      "id": "29740891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dung 3G sao máy nóng lắm",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng ,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.664679,
      "id": "22844040",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi là nếu e mới mua máy mà cập nhật lên IOS 11.0.3 thì máy có bị lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với phiên bản iOS 11 thì đã khá ổn định, nên khi bạn nâng cấp lên thì máy sẽ không bị lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.627535,
      "id": "27862292",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi IP6 32G có mã của những quốc gia nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có mã cho Việt Nam là VN/A ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.617938,
      "id": "17619250",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g có màu gray không bạn?",
      "answer": "Chào chị,Hiện iPhone 6 32GB chưa có màu xám nhưng chị có thể tham khảo màu vàng đồng cũng đẹp, sang trọng đó chị ! Chị có muốn được em hỗ trợ chị đặt cọc không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.55517,
      "id": "22227733",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi nào bên mình hết hàng không ạ?",
      "answer": "Chào chị Không biết chị đang quan tâm sản phẩm iPhone 6 32GB tại khu vực tỉnh thành nào ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.554628,
      "id": "31583689",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone nay pin mah thấp quá dùng chỉ nhanh hết pin",
      "answer": "@Minh: nhanh hết thì mua android mua iphone làm gì",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.553576,
      "id": "23230568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình cài sẵn ios 11, mình k biết chức năng chỉnh tông màu của màn hình cho bớt ám vàng chổ nào. Tgdd có hỗ trợ xuống ios 10 k. Cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple không còn cho hạ xuống iOS 10 nữa nên không xuống được bạn nhé .Để chỉnh tông màu màn hình bạn vào cài đặt > màn hình và độ sáng > Nigh Shift > tắt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.550293,
      "id": "20763188",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với máy j5 2017 máy nào chơi game tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn, Vì 2 máy này chạy trên 2 nền tảng hệ điều hành khác nhau nên ứng dụng được viết khác nhau cho mỗi máy nên mình không có cơ sở gì để so sánh được đó bạn. Tuy nhiên theo mình thấy thì máy iPhone 6 có thể đáp ứng tốt hầu hết các game từ nặng tới nhẹ hiện có trên appstore đó bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.477782,
      "id": "22882048",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóc môn cửa hàng nào còn iphon6 k bạn  Mình muốn mua",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực của chị hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ giao hàng từ 2-7 ngày giúp chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.467521,
      "id": "18225726",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, bên bạn có ip6 32GB màu bạc hoặc xám k ạ?",
      "answer": "Chào anh Luân,Hiện tại bên em không có kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu bạc hoặc màu xám, mong anh thông cảm. Bên em đang có kinh doanh sản phẩm này màu vàng được được khá nhiều người sử dụng và đánh giá cao do có thiết kế, màu sắc khá sang trọng, tinh tế, anh có thể tham khảo thêm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi giúp anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.465987,
      "id": "19982359",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc có bị hư bin hay gì k ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn không nên vừa sạc vừa sử dụng vì lâu ngày sẽ ảnh hưởng tới pin nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.455984,
      "id": "22990313",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP-THANH HÓA, cho mình hỏi khi nào thì có hàng iphon6-32g. mình muốn mua 1chiếc để dùng, lhệ với mình khi có hàng nhé: 0986.744.188",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng trong vòng 3-5 ngày cho anh nha , anh ưng ý thì bên em sẽ dùng số điện thoại của anh chuyển hàng cho anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.429159,
      "id": "26005205",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32gb được 1 tuần thì máy đồi cập nhật phần mền ios 11.2.6 vậy có nên cập nhật không máy không vấn đề gì cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy này bạn chưa nên cập nhật bạn nha, vì bản IOS trên chưa tương thích với máy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404303,
      "id": "22455847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi sao máy của mình nâng cấp lên ios 11.0.3 thì facebook không xem được comment và bảng tin không tải những tin mới trong khi đó google và youtube vẫn sài bình thường thế máy bị lỗi gì ạk",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể gỡ ứng dụng facebook ra và cài đặt lại xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.383862,
      "id": "20551596",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nóng là mình k hài lòng rồi mình mua về là Để chơi game là chính thôi lỡ dt nóng lên nổ Cái tươi luôn",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này anh thông cảm khi anh dùng chơi game thì do máy xử lí khá nặng những dữ liệu hay tác vụ nên sẽ khá nóng khi dùng lâu anh nên hạn chế trường hợp này dùng nóng nên cho máy nghĩ để máy nguội hãy dùng tiếp anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.382898,
      "id": "30047837",
      "field_search": "question",
      "question": "dao máy ip6 32g mình k có thông báo bản cập nhật ios12 vậy.máy mới mua bản quốc tế",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng kết nối điện thoại với máy tính có iTunes, sau đó chọn cập nhật phần mềm trên iTunes để máy tải và cập nhật cho iPhone bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.380157,
      "id": "23319252",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn,cho mình hỏi ip6 32G giá bán online là 8tr490 có áp dụng tại thành phố Nha Trang ko bạn,và vì sao giá online lại chênh lệch 500k so với mua thường vậy.thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng ở khá nhiều nơi ở Nha Trang đó anh. Và sản phẩm đang được bên em hỗ trợ khuyến mại với giá online giá rẻ để khuyến khích khách hàng đặt hàng online sản phẩm trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em thông tin cụ thể hơn khu vực anh ở(quận/huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.373049,
      "id": "22887705",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g hết hàng rồi ak bạn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm tạm hết hàng chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.342585,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào mình giảm hệ điều hành ios xuống đx k ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cần hạ cấp về iOS mấy vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.326789,
      "id": "25700575",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone6s vs iphone6 có tính năng gì khác biệt..?",
      "answer": "Chào anh Đặng,Sản phẩm Iphone 6s có nhiều điểm mạnh hơn so với Iphone 6 như sử dụng chip cao hơn nên chạy các ứng dụng hay chơi game sẽ mượt hơn nhiều. Ngoài ra thì camera của Iphone 6s ảnh chụp cũng đẹp hơn ở camera trước và sau anh nhé. Chỉ có điểm hạn chế là dung lượng pin giảm đi so với Iphone 6 nhưng không nhiều nên thời gian sử dụng không chêch lệch nhau quá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.318944,
      "id": "24032008",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip6 ios 11.2.1 muốn hạ xuống ios 11.2 đc k QTV",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn vẫn có thể hạ xuống được bạn nha. Bạn cần tải firmware 11.2 sau đó kết nối điện thoại vào iTunes và hạ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.317364,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.299445,
      "id": "29590994",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g chơi liên  quan  khoan bảo lâu hết bin man hình sáng",
      "answer": "Chào anh, Dạ điện thoại iPhone 6 chơi game Liên Quân liên tục khoảng 3h tùy vào cấu hình, kết nối mạng, độ sáng màn hình,... mà thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.284624,
      "id": "23371391",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chk mình hỏi tí với hiện mình đang dùng đt ip6 và lỡ nâng cấp lên ios 11 hiện đt dùng khá là đơ chủ yếu vào phần ứng dụng hơi nặng nề sử lí tác vụ khá chậm mình tức quá chỉ muốn đâp luôn nhưng tiếc 😁😁 vậy ad có cách nào sử lí giúp mình k  Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do iOS 11 bị khiếm khuyết là sử dụng chậm nên bạn vui lòng chờ phiên bản cập nhật phần mềm vá lỗi từ Hãng trong thời gian sắp đến sẽ khắc phục được tình trạng đó bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.274558,
      "id": "18186471",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv . Mình muốn đặt hàng mua online ip6 32g. Chuong trình có hỗ trợ gì ko",
      "answer": "Chào chị,Dạ khi mua sản phẩm này thic hịc sẽ nhận được khuyến mãi ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.270142,
      "id": "23519938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , trên trang facebook của tgdđ có đăng là xã hàng ip6 giá chỉ 100K , cho các bạn share like comment gì sẽ có thể mua được giá 100k đúng không vậy , hay chỉ là bị giả mạo thế",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện bên em không có chương trình này anh nhé, anh cẩn thận có thể là giả mạo đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.263853,
      "id": "23789983",
      "field_search": "question",
      "question": "K dung bỏ tui cug hết bin la sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.243611,
      "id": "30037100",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay bin không vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  ạ, nếu máy anh mua tại hệ thống Thegioididong.com anh có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp anh chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.233108,
      "id": "23549110",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang trả góp 0% phải k ad, đến khu nào thì hết chương trình? Sao hôm qua mình xem k có trả góp ?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có hỗ trợ mua trả góp 0% lãi suất chị nhé, đến ngày cuốn hàng tháng sẽ hết chương trình chị nhé, vì hôm qua là cuối tháng 11 nên hết chương trình trả góp 0% lãi suất tháng 11 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.208132,
      "id": "30705247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 với 6g khác nhau chỗ nào vậy ?",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này có phải anh quan tâm sản phẩm iPhone 6 với iPhone 6s đúng không ạ Mong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.201934,
      "id": "28375259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong bạn chỉ mình cách khắc phục tình trạng này",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp vấn đề về mật khẩu hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.186427,
      "id": "21972086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi chut. mình và em trai hai anh em cùng dùng ip6 hôm trước 2 ae mình cùng lên ios 11 dùng đc vài hôm thấy pin tụt nhanh quá em trai mình đã ra quán hạ xuống 10.3.3 nhưng sao nó vẫn tụt pin nhanh. ko như núc chưa lên ios 11. hay khi hạ xuống có bị lỗi gì ko ạ. và bên thegioididong có hỗi trợ xuống 10.3.3 ko mình vẫn đang dùng 11",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 bạn nhé, bạn có thể hạ xuống theo hướng dẫn tại . Bạn hạ xuống không có lỗi gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.185777,
      "id": "29630793",
      "field_search": "question",
      "question": "giúp mình với, máy mình chả hiểu sao lại bị nhảy cảm ứng nữa chạm chỗ nọ xọ chỗ kia, làm ơn chỉ cách cho mình với",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.183213,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.177156,
      "id": "23724259",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi. Mình mới mua cây này. Sao xài zalo khi khóa màn hình k hiển thi tin nhăn zalo lên vậy bạn.. chỉ khi nào truy cập vô zalo mới có. Mong đc trợ giúp ạk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt > Thông báo > vào ứng dụng cần bật thông báo > hiện thông báo trên màn hình khóa > bật giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.15881,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.115883,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.106393,
      "id": "26667284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ui cho e hỏi cái, làm thế nào để trở về ios 10 z, e đành xài cái 5s lở lên ios 11.3 jo máy nóng và mau hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 5s khi đã cập nhật IOS 11.3 thì không thể qua về IOS 10 được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.088892,
      "id": "21784334",
      "field_search": "question",
      "question": "icloud ẩn là như thế nào ,QTV có thể giải thích rõ giùm mình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ để chi tiết hơn bạn có thể tham khảo bài viết nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.078607,
      "id": "24883309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới xài HDH IOS ad chỉ mình làm thế nào để có chức năng hỗ trợ nút home khi mà mình muốn thoát app mà ko cần ân nút home CD k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.078584,
      "id": "21464854",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào tốc độ chạy game tương đương vs ip6 giá",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo 1 vài mẫu máy cùng tầm giá với 8.990.000₫ có cấu hình khá cao để chơi game ạ. Anh xem  ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.063451,
      "id": "29553513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 4g cat 4 trên ip6 vs 4g cat 9 trên samsung s7 cái nào nhanh hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì Cat 9 có băng thông cao hơn bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.062913,
      "id": "23677454",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ios 11.0.3 e định xuống 11.0.0 đc k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là điện thoại này bạn không hạ được xuống phiên bản iOS 11.0 nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.061461,
      "id": "26794708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 32g có những màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại chiếc điện thoại Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh cần hỗ trợ thêm thông tin nào khác anh vui lòng để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ thêm cho mình nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.060759,
      "id": "25706728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone 6 ios 11.3 có lag giữ k,  cấu hình so với máy nào dc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 dùng hệ điều hành iOS 11.2.6 thỉnh thoảng có giật lag còn 11.3 thì chưa ra mắt chính thức bạn nhé. Do máy chạy hệ điều hành iOS nên mình không thể so với 1 máy chạy android về cấu hình được .Tuy nhiên máy có điểm Antutu vào khoảng 78000 điểm nên bạn có thể tham khảo để hiểu rõ hơn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.031586,
      "id": "23294652",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày mà sao xài nhanh hết pin vậy nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.996027,
      "id": "29053178",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt e mua ngày 9/8 e sạc bin tới khi rút ra thì thấy máy nóng len tắt nguồn mở k lên thì có đa đổi máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.961963,
      "id": "23387274",
      "field_search": "question",
      "question": "mỗi lần cắm tai nghe là nó lại hiện voice control có cách nào hết k bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó tháo tai nghe ra cắm tai nghe chặt lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9301815,
      "id": "23998136",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip6 ios 11.2.1 hạ xuống 11.0.2 đc k QTV",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra hệ thống Apple đã nhưng hỗ trợ hạ phiên bản IOS xuống bản 11.0.2 rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.929833,
      "id": "24911648",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 32G này cửa hàng mình còn những màu gì nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com chỉ còn Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.929003,
      "id": "20969409",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ip5s cua e sao hét bin nhanh",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.925289,
      "id": "17799591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32g trả trước od đk k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.920034,
      "id": "23657431",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.,Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể chọn gói 6 tháng gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, nếu anh muốn trả đủ hết sau 1-2 tháng thì có thể thanh lý hợp đồng nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hố sơ ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.906996,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.901821,
      "id": "21600580",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua máy cũ ip6 32g có trả góp không có bảo hành ko vậy ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì chắc chắn 100% sản phẩm có bảo hành anh nhé, không biết anh chọn được sản phẩm chưa, nếu chưa được thì anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.896553,
      "id": "23661563",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo admin cho mình hỏi ip6 ios mấy máy mới khui",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị sẽ tùy lô hàng tuy nhiên đa số đã được cập nhật lên iOS mới nhất rồi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.896139,
      "id": "21280917",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi mình mới mua máy iphone6 32g màu vàng nhưng mình k thich nửa mình có thể trả máy lấy tiền lại đc k ạ.... mình chui mất phí",
      "answer": "Chào anh,Dạ  nếu anh mua máy mới anh sẽ được hỗ trợ trả máy anh nha.Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phần tiền hoàng lại giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.876255,
      "id": "29780614",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb được 10 ngày. Mình đùng để lên Facebook thì thấy cứ 2p là hết 1% pin. Như vậy là pin có nhanh hết quá không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng pin thử xem mất bao lâu thì máy hết pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.87323,
      "id": "30292146",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tý ạ hm trc e có mua Ip6 ở bên mình ý nhưng hôm đấy mua tối k nhìn rõ Dt nó hơi bị sước tý bên gần chỗ cắm pin với lại e thấy nó nhanh hết pin ý bh e có dc đổi máy khác k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng đem bộ sản phẩm ra siêu thị để được hỗ trợ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.87239,
      "id": "24631239",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chỉ bị nóng ở phần đầu là s v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy có tình trạng này thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn đươc tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.857215,
      "id": "23377997",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi sao mình vưa mua ip 6 tại tgdd máy mới 100% mà ios 11 rồi là sao bạn",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.837861,
      "id": "18478033",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi samsung j7 prime với ip6 thì máy nào chơi game ổn hơn lướt web mượt hơn ạ tốc độ xử lý của máy nào nhanh hơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình kiểm tra thì chip Apple A8 có hiệu năng  hơn so với chip Exynos 7870  bạn nhé!  Ngoài ra, cá nhân mình đánh giá iphone 6 cho hiệu năng chơi game, lướt web tương đối mượt hơn so với máy Samsung J7 prime bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.791674,
      "id": "21852453",
      "field_search": "question",
      "question": "chào   bạn . mình  đang  ở   cầu  diễn  hn .  bạn   xem  giúp   địa  điểm  thế   giới   di  động  gần  nhất , mình  muốn  mia  iphon 6  32gb . bạn   xem  địa  điểm  nào  còn  hàng  và   còn  màu  gì  ,, cảm  ơn  bạn",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm đang có ở các siêu thị: Số 38, Đ. Lê Quang Đạo, P. Phú Đô, Q. Nam Từ Liêm Số 446, đường Đại Mỗ, P. Đại Mỗ, Q. Nam Từ Liêm,55 Nguyễn Hoàng, Thôn Phú Mỹ, P. Mỹ Đình 1, Q. Nam Từ LiêmSố 238 Đường Nguyễn Trãi, P.Trung Văn, Q.Nam Từ Liêmanh có thể ra các siêu thị để xem và mua anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7474375,
      "id": "22718012",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi, cách đây 1 tuần mình sạc pin iphone6 2017, xong mình ngủ quên để tới sáng, xong bây h iphone của mình xài nhanh hao pin lắm, 1h hết gần 20%, trong khi trc đó chỉ 15% là cùng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.740406,
      "id": "28395609",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tí với. Máy có bị tróc sơn k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có chất lượng sơn rất là tốt nên khó bị tróc sơn chị nhé. Tuy nhiên, nếu chị sử dụng và bảo quản sản phẩm tốt thì khả năng tróc sơn của sản phẩm sẽ giảm đi đáng kể đó ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.733157,
      "id": "26185564",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi mình muốn mua IPhone6 trả góp cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của  FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.705076,
      "id": "30924938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip6 16gb có chạy hệ điều hành IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị nâng cấp máy tại thời điểm này thì máy sẽ được cập nhật lên iOS 12.1, không chọn được iOS 11 chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.693523,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mỗi lần sạc củ sạc nóng vậy. mới nóng vài ngày gần đây thôi, nó là do sạc hay do máy . có ảnh hưởng gì máy k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì Adapter có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên nóng là bình thường nha bạn còn quá nóng có thể do nguồn điện không được ổn định nên bạn thử cắm sang 1 ổ điện khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.691426,
      "id": "29864208",
      "field_search": "question",
      "question": "Ai sành iPhone giải thích hộ mình cái.... mình nhớ iPhone chỉ có 3G k thì lte đúng hk ạ.... sau iPhone của mình chỉ nỗi 3G thôi... lâu lâu lại hiện lên thành 4g... là lí do sau ạ... tại sim hay dt bi lỗi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này có thể do sóng mạng hoặc Sim hết dung lượng truy cập tốc độ cao ạ, anh vui lòng kiểm tra và đăng ký gói 4G của nhà mạng , và sử dụng ở vị trí có sóng mạng mạnh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.682596,
      "id": "32152828",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới mua tầm khoảng 1 tháng sao nó nhanh hết pin vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là thời gian sử dụng Pin của máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.679925,
      "id": "19289982",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở Hà Nam 6 32g còn hàng ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Ở Hà Nam còn hàng  iPhone 6 32GB đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.668573,
      "id": "27318765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  chỉ có  cmtnd k có  xhk  có  trả góp đc k",
      "answer": "Chào chị, Chị không có hộ khẩu thì có thể dùng CMND và Bằng lái xe để mua trả góp ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.662632,
      "id": "18343788",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có CM, Bằng lái xe, hộ khẩu nhưng không có hóa đơn điện ,vậy mình có thể vay với gói lãi suất nào khi mua ip6 ak ?",
      "answer": "Chào anh Đông,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu có thể tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh có thể trả trước 50% giá máy trở lên thì có thể góp với lãi suất 1,75% trong 9 hoặc 12 tháng với HomeCredit đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.661575,
      "id": "24528578",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ  mình muốn mua cái ip6 32g thì trả góp thế nào !?",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.633217,
      "id": "27270870",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng đc 1 lúc tầm 30p thì rất nóng. Nhất là khi xem yotobe. Qtv chỉ cách khắc phục vs ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.626246,
      "id": "20626086",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có sạc nhanh k vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc máy này không có sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}